Title: Heute das Volksfest in Nürnberg durch die Holga...
Date: 2012-04-23 11:01
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: holga, nuernberg, photography, rodinal, volksfest
Slug: heute-das-volksfest-in-nurnberg-durch-die-holga

![img825]({static}/images/6959592388_35618d9674_b.jpg)

Heute das Volksfest in Nürnberg durch die Holga. War den Nachmittag
leider nicht so viel los und das Wetter war auch nicht gerade ein
Knaller. Trotzdem hier die Ergebnisse:

![img817]({static}/images/6959568626_8cb473d8f1_b.jpg)

![img818]({static}/images/7105641625_08990352d5_b.jpg)

![img819]({static}/images/6959576582_ffa43050ff_b.jpg)

![img820]({static}/images/6959580242_9434d97bac_b.jpg)

![img821]({static}/images/7105652051_617f644df4_b.jpg)

![img822]({static}/images/7105655409_0fc55a7ce6_b.jpg)

![img824]({static}/images/7105658441_b5e2c53f31_b.jpg)

